鐵血孤兒仔ED1世界第一

餅乾

我覺得freesia正啲

幾時先有live版聽下

OP就Rage of dust
ED就少年の果て